Задание к модулю Debugging
Задание
Взяв за основу файл CrackMe.exe, который проверяет правильность введенного кода и используя приемы отладки, изученные на лекции, найдите правильный код или напишите свой кодогенератор.



Видео Debugging (Q&A).mp4 содержит ответы на FAQ.
